支持連仔撚鳩班中小學雞

好明顯人地個target customers就唔係你班中小學雞喇
根本有出嚟做嘢嘅 個少少錢算乜撚
明知你地冇錢冇信用卡 set幾錢都買唔到㗎喇
所以唯一可以做嘅就係係到屌鬼

利申：有Adblock 照買

膠都廢事比